這嘀嗒 又嘀嗒

時鐘似簷篷滴雨聲

腎仔我愛

這秒針 轉個彎
繁華極短暫